[X-men] 我發覺好多人唔識欣賞呢套戲，我決定開個post教下大家

因為Xmen就黎又出Dark Phoenix，我開post討論下，好多人都

其實我就好期待

到時拭目以待

之前個post同時好多人回顧下Xmen，都係話佢前傳三部曲，得first class同futuer past好睇，我係唔同意，只能夠話三部曲都係試驗性質，或者話佢三套戲既表達手法同背後意思都差好遠

我開過幾個post討論，我就combine d重點d既評論

First Class
大家可以去呢道傳送門

Day of future past

好多人都覺得好好睇，穿越reboot得黎個故事唔會老土同悶。Erik 同charles同raven一家三口睇到人好溫馨，加入巴黎會議呢d歷史事件令到成套戲個代入感好重，同好有質感。

Apocalypse

最多人既就係前傳三部曲既Apocdlypse，又話反派中二病又唔知做乜

其實x-men apocalypse係充滿神學味道，講緊人同神之間既關係

當然佢用變種人黎比喻神係咪適合就另一回事，不過佢係對白上都好明顯係講緊，神見到人既科技，挑戰自己既權威，就憤怒了

Apocalypse: You can fire your arrows from the Tower of Babel. BUT YOU CAN NEVER STRIKE GOD!

就好明顯係講緊呢樣野。

冇左Logan

黑鳳凰唔係拍過喇咩？又番拍？

哇呢張poster想點

耶狗都唔玩dc玩xmen

無論marvel幾紅都好
始終係鍾意睇XMEN多d

xmen個世界觀好正

無追開marvel 戲，但一直有個問題，到底Avengers打外星人時，x-men去左邊？

我幾中立

好就讚，邊有分dc狗定咩

foxs 20

神愛世人！！！

我都想問點解唔call埋悟空比達

因為call咗一拳幫手

android vs iphone
marvel vs DC
小花vs牙朗

唔只連登 全球好多網民都係二元對立思維
支持一邊就一定要反對另一邊

我又想講下X-MEN, 無咩大道理, 只係個人感受
我好鍾意X1 同X2, 亦係果時開始識Bryan Singer
睇過篇野話X1 先係最大影響既漫畫改篇電影
因為X1 美術改晒現代化, 人物著晒皮褸唔跟漫畫, 大眾係非常受落.
亦令日後漫畫改篇電影美術唔咁卡通
X1 X2 好明顯就係講種族問題, 有D人係歧視下點求存
亦有好似磁力王咁反擊, 唔係D咩深道理, 但故事就好流暢
X2 更加引入狼人過去同佢死敵William Stryker, 呢個人物係後期X MEN 電影成日出現.

原來樓主係耶和華的跟隨者

無咩野我返出去先

鐳射眼影都無埋

Xmen既歷史觀都幾正

果時X1 X2 比人一種好型感覺.
磁力王歲數比漫畫老好多, 但Ian McKellen真係好有霸氣同好冷靜,
FC Michael 都好夾後生時磁力王

童年回憶+每套都有追開 但覺得今次呢套吸引力唔大

似係x3 翻拍版 , 同埋今次jen做主角 但前兩集佢戲份都唔多...根本觀眾認識都未夠深/對呢個角色無咩感情

唔似得x3 係x1/2已經同logan有好多對手戲

係x3 1開頭已經被秒左啦

poster後面個翼佬仲少劇情過鐳射眼啦

仲喊添

張poster有欺詐成份, 翼佬成套戲都無著過xmen外套

超期待

果時睇logan 睇到我喊
拎住紙巾係咁呻鼻

講下後生版X MEN
FIRST CLASS 有幾正都唔駛點講, 我同樓主一樣超鍾意
FC 故事同人物夠貼地, 你唔係MUTANT 都感受到磁力王果種痛同埋
主角兩人矛盾. 係高質
我個人唔鍾意DOFP, 感覺到Bryan Singer 有D回塘, 明明D演員好勁, 但成個故事唔緊張. 矛盾又唔夠. 磁力王成個行為太理所當然, 成個球場飛埋去更加OVER 晒.
Apocdlypse 更廢. X-MEN 比我感覺應該係好貼身處境(種族, 膚色矛盾)
Apocdlypse出左滅世狂人, 屌好抽離好難投入. 神因為見人類好多戰爭破壞, 決定滅世. 你同奧創係FD 黎架? 咁撚老土既. 滅世關我撚事咩, 你慌你滅到咩? 最尾比JANE 打死, 明顯佈路黑鳳凰. 成套 Apocdlypse好撚難睇.
Quicksliver 播歌救人係DOFP玩過, 係Apocdlypse又玩多次.
駛唔駛咁技窮, 定係Bryan 同Quicksliver 有路?

x-men最正係同好多歷史事件cross-over

其實first class 同day of future past 真係好撚正
尢其係磁力王啲對白
I’ve been at mercy of men just following order
We are supposed to protect them
Because we are different
次次聽到都
呢兩集好睇在佢將人同變種人嗰種嘅矛盾寫得好撚精彩
再配上真實嘅歷史背景
簡直係完美
好可惜
天啟嗰集唔知做乜撚嘢
污染咗呢個本來可以好完美嘅系列

呢套野真係不知所謂，好彩而家成功改左timeline

仲記得喺飛機嗰幕
磁力王屌9 x博士為咗做左膠
害死哂啲同族
屌撚到X博士冇聲岀
完全反駁唔到
細個睇x men 會支持X博士
大個先知X博士只係大愛傻9

現實係左膠贏撚左

週末最好煲Xmen

當時我睇完戲都即刻返屋企搵呢首歌黎聽

Cash把滄桑聲d質感粗嚡到

我好鍾意xmen

我最鐘意Mckellen既磁力王
為左佢再追睇埋魔戒
個世界觀都好正

零六年果陣算幾型啦

係無乜霸氣

apo乜乜乜問題係拍出黎唔好睇呀

種族就錯撚晒啦！
Bryan Singer hehe來當年歧視hehe嚴重
佢拍套xmen來講hehe渣
就算dofp x教授磁力王臨死都係hehe

成日抽返佢自己d漫畫戰衣gag幾好笑

咁多套 究竟邊套同邊套係同一個系列

好應該 day of future past
就大結局咗佢
個尾收得超靚

內心最有感覺
未來嘅 X博士 同 磁力王 和好咗
下個畫面就係
過去嘅 X博士 同 磁力王 分道揚鑣
個感覺好特別

如果你醒目嘅話
其實 day of future past 已經劇透咗

聽講day of future past 同first class 中間其實仲有一集
如果中間嗰集都有day of future past 同first class 一樣咁高質
就變神作系列
而家無啦啦變咗天啟做ending
仲要咁垃圾
Fox 係咪食撚咗屎

Dark Phoenix 先係ending
可能再差d

我都聽過 day of future past 係終曲嚟

媽 天啟爛到 tree根

你見 美國隊長2 咁受歡迎就知
同埋 正義聯盟 比人屌就知

呢一刻 2019年嘅時代感
冇人中意睇毁天滅世一拳打爆一個星球嘅能力

睇死 黑鳳凰 都係爛

X - men 最好睇真係
人類 vs 變種人
不過最後都解決唔到問題

如果計 Logan 嘅話
應該人類係贏咗
變種人接近全滅

我愛Quicksilver

其實佢唔係好有發揮

想佢拍獨立電影
好鍾意佢

X men 嘅文鬥係核心價值

但係冇咩人知 marvel 都有精彩文鬥
好似真係唔多人睇過夜魔俠

daredevil VS punisher
個理念大戰正到 tree根

都好既，

排雷射眼同牌王後面

高手介紹下

Daredevil 好多不合理地方

吓 AV3 大把MCU fans J 爆星畫面， 根本不關時代感事， 天啟的賣點亦不是end of the world

LGBTQ 都是x men 重點關注的社會議題

Daredevil同Punisher雖然都係會打人，
但Daredevil相信司法系統，唔會打死個犯，只會打完佢交畀警察，
而Punisher覺得司法系統無用，太多法外之徒、黑警，所以會自己處決罪犯

xmen好撚正
尤其DOFP係正撚到仆街 真係好撚好睇 一開波萬里長城就好震撼
MCU一炮而紅之後 xmen少咗好多人留意
雖然兩個franchise都好正 但相比之下Xmen更有復古情懷 個文化背景好撚正 logan直頭係劇情/文藝片來
好想睇xmen vs avengers

夜魔俠
佢應該覺得法律係得一半正義
另一半正義又靠自己實施
不過佢原則係不殺

懲罰者
我隊冚你唔會再企起身作惡

個個口味唔同
有人中意爆星
有人中意真實

不過 CM 係 Reddit 比人話屈到仆街
90年代嗰陣超級系好受歡迎
呢一刻我覺得大眾中意真實系多

First class 真心高質
由其是 Erik 誤傷 Charles一幕
原來所有恩怨情恨都有咁多原因

X men 賣咗比 FOX
可能真係一件好事嚟

唔知合家歡嘅迪士尼
會拍點樣嘅 X men

就算係 kill boss 嗰下
都係劇力萬鈞

玩銀仔
用最慢嘅速度
都可以穿過個頭
嗰度力有幾大
仲要可能係電影史上
唯一可能睇到爆頭嘅反應 （反蝕X博士身上）

first class >>>>>>>>>> all x-men

同意
好有劇味

真，劇力萬鈞
但Quicksilver 之後再玩就悶悶地了

xmen 劇情不停loop

1變種人被欺壓
2變種人要反抗
3變種人同普通人和平共處

套套差唔多

Punisher: Only I do the one thing you can't. You hit'em and they get back up. I hit'em and they stay down!

前傳系列呢？

最後都繼續左膠

仲要係2大巨頭合作 隊冧 boss

天啟嗰集
X 博士 最多由左膠變到 冇咁左膠
識得武裝返自己隊伍

都係求存式打機械人

lm

都廢事俾

諗諗下好多嘢證明到

FC ＞ DOFP 仲有一集

磁力王小隊員全部死晒

完全諗唔明邊個殺到紅魔鬼

點解呀？我真心唔明呀？

呢個真係幾好睇

台灣仔既影評圈子成日都好熱鬧羨慕死

Marvel 入面最鍾意Xmen

吓， 我覺得完全相反， 無論中外forum 都有大量MCU 話自己就是鍾意爆谷娛樂片， 就是看場面同特技

講真實， X MEN 點都真過其他美國漫畫片， 無論是歷史的穿梭， 還是暗藏的社會宗教議題

仲有社會問題

Logan 前無左好多mutant
Dark Phoenix 應該解釋到

New Mutant就講Logan之後新果堆後生Mutant

xmen拍唔到張力，一拳打爆大廈個D

吓？For real?

ff

dark phoenix係咪將會係最後一套20fox x men
之後就比返mcu拍

魷魚同墨魚

花枝又點分

鐘意xmen d 人性化多d
磁力王同x博士對xmen 同正常人和平共處個對立
又會亦敵亦友
同埋正常人喺套戲唔似marvel果邊咁全部係路人
正常人會諗計消滅xmen
會用xmen對返xmen
好睇好多

new mutants

個編劇都癡撚線
變種人點可能輸俾人類？！

少數

一堆係x博士失控殺既，另外基因改造食物降低變種人出生率，應該無記錯

張力

點睇都似思覺象多啲

聽日又要返工啦

其實day of future past唔係話真係咁正。。
First class 拍很好好，又開靚左個頭，諗住佢會順住拍落去
點知又換返舊三部曲個導演，成套戲嘅風格同套路完完全全變返以前，更加又拎返啲舊角色黎消費
如果唔係有劇本支持，真係同first class 比下去
然後到天啟，一睇完預告就知奶嘢，同舊三部曲一撚樣
唔係話舊三部曲有問題，但first class 開左個靚頭又行返舊路為乜，完全浪費晒first class

我自己當然覺得logan最高質

我覺得天啟都好睇喎。

成個系列都麻麻
係Matthew Vaughn 拍first class
救左成個xmen

唔撚鍾意演Dark Phoenix條女 一見到佢就念起SASHA條BITCH

咁點解果陣佢又唔拍落去搞到又用返Bryan singer ?

想請問下如果未睇過xmen想開始睇 個次序應該係點

Xmen1 2 3, 狼人前傳，First class，狼人武士，day of future past，logan。順上影次序。

狼人前傳，First class，Xmen1 2 3，狼人武士，day of future past，Logan。順電影宇宙時序